<!-- TITLE: Καταχώρηση μιας συσκευής -->
<!-- SUBTITLE: Μια σύντομη περίληψη της διαδικασίας καταχώρησης μιας συσκευής -->

# Καταχώρηση συσκευής

1. Επιλέξτε το κουμπί "+"

<img src="/uploads/claim-device-el/claim-device-button.png" alt="Καταχώρηση συσκευής"/>{.align-center}

2. Εισάγετε τον σωστό αριθμό του κλειδιού συσκευής (Κ/Σ) που μπορείτε να βρείτε είτε στη συσκευή που αγοράσατε είτε στο εγχειρίδιο της συσκευής

<img src="/uploads/claim-device-el/claim-device-dk.png" alt="Device D/K"/>{.align-center}

3. Επιλέξτε το κουμπί "ΟΚ"
